鄉黑強其實有點似大獨裁者壽西斯古

當今皇上的特色是盲目自信，不由想起另一位盲目自信的革命領袖、中國人民的老朋友齊奧塞斯庫，也就是那位台灣人叫西奧塞古、香港人叫壽西斯古的前羅馬尼亞元首。

據說這位齊老朋友當政期間對內勵精圖治、銳意改革，對外獨立自主、反帝反修；高舉改革開放大旗，遊走於東西方兩大陣營之間，把個小小的羅馬尼亞搞得風生水起、名揚四方。他十分親民，足跡遍布全國城鄉；十分愛國，沒有分文海外存款

對自己人百般體貼；十分強悍，對異見者心狠手辣。然

而就是這樣一位近乎完美的「好男兒」，卻在二十五年前的聖誕節被他一手培養的前黨衛軍官兵像一條狗一樣射殺。臨死前沒幾天

他還信心滿滿地召開萬人群眾大會，發表充滿「正能量」的演說。彼時彼刻，他哪裡想得到幾天以後他的身體就會變成一個馬蜂窩。這正是應了中國人的古訓：天網恢恢，疏而不漏。按理說「前車覆，後車戒」，可惜人世間還是不長記性的居多。再過兩天就是齊老朋友的二十五周年忌日。不知當今皇上心中作何感想。

充滿住表演慾好喜歡去開talk
連區議會會議都當成自己的表演場地

大獨裁者的變態心理

呢條友又係貪撚到仆街

壽西斯古係羅馬尼亞共產帝國嘅皇帝

鄧丙強只係個地方軍閥，根本比唔上

軍閥都算唔上。習帝要佢收皮佢就收皮

曾經有學者研究亞洲政治就係講中共輸出獨裁模式影響亞洲的民主化運動
因為獨裁者最安心就係所有國家都獨裁化

如果把香港當成中共的下國橫向對比下